如果女人係臭閪...

咁男人相對應該叫咩好？
臭撚？

臭鳩

撚樣
臭閪

都ok

兩個都要有個臭字

濕鳩